（學車）20號牌拖頭學車有無師父brake ?

純粹想得個知

每架學車一定有師傅brake

好似冇
係拉手製

我都係咁睇

無，考牌官都係拉手掣

大家拉埋同一個手掣？
定個官有自己一個手掣？

考左20牌都冇留意過

我估公家既

咁考牌官咪有機會掂到我隻手

因為大車個brake 唔係油壓咁簡單，我估好難整多個師父brake

一定有
中型、重型、巴士都有啦